{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015150?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 페도라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に締め切られます。 チェックインとチェックアウトに関するご案内で、ご予約時に人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の体験は保護者の同意がなければ可能で、これによって予約および利用が決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を守っていただき、客室と周辺施設をご利用の際には大切な施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。 直火方式での調理は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は厳しく禁じられていますので、必ず指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間が未確定のペンションの場合には、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。 客室の内部の色だけが異なり、残りはすべて同じ構成となっており、例えば101号客室を予約されましたが、当日訪問時には無条件に101号入室ではなく、101号や102号ランダムで入室することができます。 このような方式で103号、104号、105号と同じタイプと201号、202号といったタイプの客室予約も可能です。 入室の際に必要な情報として、予約特典スパ/ジェット、個別バーベキュー利用、児童·幼児の安全、一軒家客室に対する案内も含まれています。 客室では浄水器が設置されており、無料暖房程度が提供されます。 IPTVとWiFiも利用可能です。 プールの利用に関する案内として、個別プールと中央プールが運営され、運営期間と時間に関する案内も提供されます。 駐車可能なスペースも運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約時に人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の体験は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の体験は保護者の同意がなければ可能で、予約および利用が決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を守っていただき、客室と周辺施設をご利用の際には大切な施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は厳しく禁じられていますので、必ず指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約を重複させてしまった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定のペンションの場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間が未確定のペンションの場合には、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプによって入室する部屋が異なることはありますか？",
            "answer": "客室の内部の色だけが異なり、残りはすべて同じ構成となっており、ランダムで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室では浄水器が設置されており、無料の暖房も提供されます。IPTVとWiFiも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に関する情報を教えてください。",
            "answer": "プールは個別プールと中央プールの2つが運営されており、運営期間と時間に関する案内も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 636,
        "QA": 681
    }
}